唔准笑

次次睇親都笑到仆街

屌你老母啲架仔都痴撚線

哈哈哈笑死我😂